想知點先忍到唔色情牙賢，對佢存在不軌既心我好內疚

點忍

屌，唔知乜水
以為講緊賢b dahyun

呢個先係真賢b

邊狗

邊9還邊9 米屈牙賢

下 姐係點 = =Nancy係臭妓女？

上面成個女人咁

ho ball

佢發發聲個陣你都仲係對住gugudan張相打緊飛機

負評狗出嚟見我

原來呢個就係邊伯賢（邊）

正？

我淨係鍾意佢粉紅毛個造型
無聽exo好多年未至於會飯

Ok👌🏼

牙賢❤️

Q能到

比邊狗搞臭晒啦

佢邊伯賢黑

你係🐶

牙腎

下個月去見阿腎會同佢講你地成日色情佢

岩岩係nr已經近距離視姦左牙腎兩個鐘

❤️我心心牙腎❤️

講真 買到飛？

呢張好18+

屌以為施賢

Yellow cow

歡迎入黎g持牙賢

U motherfucker how much

2500

Rich bitch
好想俾佢啜額頭

呢張我忍唔到了

自爆唔答

邊狗一隻姐

米屈

屌佢食撚過泰妍

收到風佢地拍拖淨係去圖書館溫書 (細細聲講）

伯腎實成日抽佢水